連登沒事巴 vs 香討雞佬

兩個都落錯車
邊個輸得慘烈D？

正皮：沒事巴
負皮：雞佬

做aa9慘d

好下賤

同意，特別係你呢D街霸

百發百中呀大佬 大佬 大佬 大佬 大佬 大佬 大佬 大佬 大佬O 大佬

我投左俾雞佬
176 萬沽左 Tom boy 花園而家最少差兩球
沒事巴點都好係上年中沽自住，樓價都最少都回左幾十個
兩位後來上唔上番到車都真係木宰羊

雞佬近況點

沒事巴大比數拋離雞佬

升番晒啦咩?

有冇雞佬啲POST睇下？

Inurl: 已賣出自住樓

從來無人沽自住樓有好下場....

落錯車

如離開了幸福的高速路

永遠都要留一層自住
賣自住樓同賣左條女落火坑諗住遲下贖返佢一樣